[主音對決] Highlight耀夑 vs INFINITE聖圭

耀夑

聖圭

耀夑正皮
聖圭負皮

皮已正

I love 耀b

Yoseob